NSO Family plan 招人

$37 有意留tg

今日先開 到16/4/2021

1個

1個 thanks

2個 thanks

1個thx

仲有冇多一個

重有無一個？

截，得返一個位等緊#7嗰位ching覆

唔好意思啊，就算#7唔應機，ching對上都仲有一位...
祝你早日夾到

唔好意思啊，剩1，要睇你上家應唔應機

佢今朝覆咗，唔好意思啊
希望你早日夾到啦